是日晚餐

好耐無食住家飯

想食絲瓜

好撚臭

可唔可以唔用鐵兜

我都想食住家飯

住家飯正呀
呢排日日都見褲褲出post

鐵兜先有住家feel

係 太得閒

好撚正

褲仔食屎

55

狗兜

因為我係狗

辣殺

上面係咩黎☺️

蝦

用鐵兜裝既住家飯見到都想食啊